朋友今日跳閘 仆左街

佢一上到大堂望左望冇狗冇粉紅人就直接㩒住2邊跳出去
點知㩒唔實 就仆左街
後面都幾多人見到 聽到恥笑聲
但佢淡淡定 頭也不回慢慢走左

我問佢會唔會覺得好柒
佢話今次柒左唔緊要 下次跳高d就得
最緊要就要做到榜樣 比其他心思思想跳既人見到
想做就要去做 you’ll never jump alone

佢仆過街都繼續跳 你地唔係唔仲未敢跳呀嘛？

制裁黨鐵Dos and Don'ts

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

雖然好撚柒，但做得好好

跳閘都仆街

好心你地做多d 運動啦

六月九到宜家有心做體能已經夠玩成日

面皮厚真係好重要

第六訴求

我仆到要入院縫針都繼續跳

朋友做完gym有d攰 下次唔會

慳埋慳埋睇到次醫生 爽

跳多啲就熟㗎喇

U jump I jump.

勇氣可嘉
加油，下次一定得嘅

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

前兩日操完腳 隻腳仲酸緊未跳住

呢兩日都係推閘/跟人尾入過

然後已經上癮 每日至少慳十蚊太爽但又驚比人捉到

態度好好佩服

仲以為講you jump i jump
咁浪漫添

睇完更加唔敢跳
因間好似佢咁柒點算

今次柒左唔緊要 下次跳高d就得

講得好

你朋友即是你.jpg skrrr

唔怕人地啲奇異目光做第一個帶頭跳閘已經好有勇氣，如果我見到有人跳一定會後面跟住跳！
btw 如果手足見到既話唔該忍住笑埋黎扶一扶我問下我有無事等我無咁𤓓皮ok?

不過你朋友真心好撚man

利申：姐手姐腳一隻手又受過傷唔敢做第一個跳閘既勇士，但輕鐵已經老馮唔撚拍八達通

佢既回答型過哂d一下跳過既人
你朋友